有冇請過槍既介紹下邊間好用

有時唔係唔想讀，但間唔中有一兩科完全唔知乜嘢
有冇請過既可以介紹下請完攞咩grade，大約幾錢到？

有間P字頭嘅，有得揀寫手
最後靚grade

Studybay 寫essay

靚grade
成科全部文都交哂比佢地寫？最後用左幾銀

Ching有用過？
想問下個grade同收費係點

Grade中上只要你寫到明要A再加bonus就唔會差得去邊
收費佢會show比你
放心啦人地大website
啲肯亞槍手好pro

放心啦比完錢最後就算爛grade你都無計
最多重讀果科

係啊，所以上黎問下先夠膽請
唔敢自己亂試

想問下請過既師兄

你上堂/notes入面應該有d points,
幫你寫essay 既人應該唔知課堂內容？
咁佢寫出黎既野同你學既野完全唔同好似好odd

homework killer
可以kill咗你個垃圾嘅degree

no ig shop

佢會講到自己以前係讀果科，或者會搵番讀過果科既人
如果呃人既話最後係篇野九唔搭八咁，完全無讀你比佢既points同notes

一係問現實識既人，一係就自己低分過左佢

好過你最後收到篇垃圾或者過埋deadline都話未寫好，最差既會收到篇抄文咁你就執定房走人都得

好多都係收左錢最後幾日先開工，然後過埋deadline就sorry最多退一半錢比你

呃佢個deadline再早啲得唔得

呢間真係垃撚圾

抵撚死

So sad咁師兄最後篇文點
有冇試第二間？好似幾多人介紹studybay

正常早個半月至少
佢拖你都有時間即搵另一個或者自己做

佢上網搵到既有廣告既都係呃人
以我所知

年年全球都有幾多傻仔中招，真係唔憂做。間間講到自己槍會咁幾十百幾個槍手咁，自己鳩up下d review就有人信因為年年都會有新人想走偏門

d單真係一兜兜咁黎，但你估真係咁多個槍手出貨，就算出到貨都只係短時間內幫你鳩寫。

真呀，成日都聽到好多話呃人。所以都唔敢亂咁試
所以先上嚟問吓大家有冇用過邊間好嘅好嘅

IG shop = 垃圾

唔怪得個個話香港變支那

關乜7事

所有廣告同埋高分證據全部都係改圖改出黎

多謝Ching
想問下最後個grade點？

私底下搵相熟槍手啦
中介=shit

就係冇先上黎問
Ching有冇介紹

做咩唔去支那讀？

屌 上次就係 成篇野都唔關事 錢都冇退

呢間真係極品 收咗我1200蚊做5頁ppt加5分鐘嘅script
俾咗5日時間佢 佢最後一日嘅夜晚10點幾先俾我 都算
做埋啲垃圾出嚟 最後都係我自己做返
份script 內容同ppt一樣 只係copy & paste
叫佢俾回應我又唔覆
而家都唔知點好

恥與為伍

師兄聽日present?

下次可以試下studybay，呢到好似講到幾好

搵左homework killer幫手考試 制唔制得過

我用開glock，不過種類唔多
Colt 唔錯
h&k 最好，不過貴

應該無 班打靶求其網上copy比你改少少

H&k 指homework killer?
聽上面既巴打講好似好伏

讀唔掂唔好讀
請槍請到要問人知唔知醜

俾左幾錢

Blaw收咁低我考個某科intro course收1600

Glock, Colt, H&K自己google下係咩黎